Завдання
Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework1.

Технічні вимоги:
Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину. ||
Один товар повинен містити такі дані (Назва, Ціна, Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці public), 
Артикул (будь-які цифри) Колір) – Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.||
Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці public вашого проекту.||
За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки.||

Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з PSD файлу з секції LATEST ARRIVALS IN MUSICA або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути.

Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти.

При натисканні на кнопку Add to cart має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з homework1.

Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором.

При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.
У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.

Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.
Усі компоненти мають бути створені у вигляді ES6 класів.
Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою propTypes.
Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати defaultProps.
На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.